[多圖］點解文詠珊個嘴成日都合唔埋？？？

呢期elle個輯相真係好柒

係 可以影到佢唔正

鼻塞，要開口透氣

吉野妹

留意咗佢好耐，佢啲pose同表情來來去去都係嗰幾味，個嘴成日合唔埋扮cool，佢死敵baby呢方面做得好佢好多

陽具巴今次條囡正唔正

因為佢慣左個口有野

淨係記得呢條裙

以佢身型嚟講佢對腳認真麻麻地

機場嗰張影得好醜
樓上

佢個屎忽扁到呢

咪合埋左law
打返開佢呀唔該

佢無咗對大眼仔就係咁
建議佢整容將大眼仔鑲入眼球

覆舟嘴不知幾正

內衣少女裡面靚到

除個bra出黎掟落男人架車

以前同baby個2%廣告最正，好鍾意佢陣臭閪mk味

全破壁

好撚正呀 尤其赤道果陣

女神

骨杉杉？

貨車帽mk女神
自從變咗模art之後就作狀咗好多

10年前嘴藐藐個樣先正

個首相呢?

依張咪合埋咗囉

睇錯文翠珊

以為係文翠珊 屌

成日撈亂佢同janice man

哈林同庚澄慶？

含撚含得多合唔埋姐

兩碌蘿蔔

有無巴打有save低當年天龍八部d丁圖

含我吧

佢條仔正

法官大人 屌！！！

J洗衫版？

吉妹正式由狗食台站長轉戰做八卦台站長

自從羊不在我就無心戀戰。。。

仲有baby未進化版

好正

着住呢件衫同佢做應該好爽

我覺得呢對鞋唔岩佢 著到對腳好粗

見過佢真人 好矮細 好嬌少
不過皮膚好 算係天生麗質個種

終於見吉妹開post
你買左gigi飛未

佢呢個表情同埋好多look都係抄青木迪芳

原版

JM

羊咩成日比人貼 係慘啲

你著呢件衫同佢做會好爽？ 咩怪辟黎

佢阿媽好似開美容院
佢天生係靚女嚟嘅，但無諗過真人竟然係矮細，報稱身高好似有168cm

之前優先訂飛買咗尾場，而家想自己去睇埋頭場 話哂都咁耐無開演唱會，我覺得今次應該是gigi最後一次開了

成日比人蝦

以前塊面咁方

含慣

含得多 職業病

含得多 嘴角肌肉緊繃

女人把口永遠合唔埋

肥絲 魯迅 成日追擊佢

gigi開得兩場到依家都未賣晒飛 之前仲話自己d飛炒到幾千蚊

我165都無 佢着住對高踭鞋 望落都高唔過我咁

幫你send咗條link比條撚屌羊 @吉妹

呢個mk look 真係最正

睇左做文翠珊

記得果陣J咗幾次

（上底+下底）×高÷2

唉早知同你一齊買啦 ，我尾場買平飛同朋友去睇，但佢唔肯陪我睇多場，諗左好耐今日至買埋頭場貴飛自己睇

合埋會變西面 到時你地又屌

佢個口生飛滋

屌 睇錯做文翠珊

好撚正
平時班女人一見到人靚小小就成日話乜話物

我覺得佢好靚女

呢位巴打好熟口面

優先訂票啲飛賣哂，今日公開發售。
應該唔是佢自己炒高價啦，之前E-kids演唱會都係同一個網將啲飛炒到成2000蚊張

Evelyn choi先係梯形嘴呀
Jm貓仔嘴其實好正，但佢做咗咁多年影硬照啲表情來來去去都係嗰啲，岳高頭+嘴張開

平飛坐咁遠感受唔到當中嘅激情

佢個嘴都梯形
btw ab先靚

其實而家呢個半開合樣都好摟屌，佢個樣係好靚但佢好明顯未夠班做名模，baby對住鏡頭擺pose同表情都好揮灑自如又有自信，齋睇硬照真係好有名模feel,但jm成日都擺呢個樣出嚟扮cool，好似除咗呢樣就無第二樣咁。

因為比我啜到腫咗所以合唔埋

含撚後遺症

佢真係好作狀
以前mk時期有少少扮野但都襯返佢自己嘅出身，自從轉做模art之後就懶高貴滿口奇怪英文，中學讀爛仔學校無心向學但佢話自己幼稚園讀國際學校所以英文流利，比人踢爆讀方方樂趣幼稚園撚係國際學校

訓啦屌 聽日唔撚駛開工咩

而家去瞓喇門清
月頭忙到爆

破壞晒

日本妹珊珊

方方樂趣幼稚園
btw幼稚園可以學到流利英文

上唇較短

所咪只係學到um 同well 2個字

整容衰咗玩撚完